多情自古空餘恨

原來有啲人真係可以好絕情又好薄情
而我就係自作多情個啲人

人生苦而不短啊
都唔知點再去搵個信得過既人

屌你薄情就咪撚扮情深啦
知唔知傷我幾深啊

人天生根本都不可以愛死身邊的一個～

總會復原吧 痛快得快樂嗎

很可惜 這一世未能長廝守～

btw恭喜巴打回歸我哋哩個單身大家庭

回歸咗幾個月lu 今日終於放過自己
知道佢唔值得我放唔低同自責
因為佢根本就無情到仆街